★今天是 愚人節！

專trap蠢人

-10000 tmr

gun!